德國寄口罩返香港

我自己住德國
今朝老母話香港買唔到口罩
叫我係德國買口罩寄返黎
我已經買左1箱1000個罩準備寄返香港
我想問下會唔會比海關截?

另外支那狗都開始係德國搶口罩
依家好多地方都開始缺貨

唔好經支那關口

唔會，只想要二盒，自用

巴打 屋企只剩翻4隻求救

唔會，到時再寄記得話我知

如果可以，可唔可以要1-2盒
謝謝

師兄德國邊度有得買

可唔可以要一盒 唔該

岩岩係fb碌過 海關話無搞口罩

如果可以 想要1-2盒呀~~thanks!

如果可以，希望可以要2盒，屋企得翻20個 4個人用。。。 Thanks

可唔可以要2盒呀?

想要1-2盒自用
唔該哂手足

希望有2盒，如果得既話 屋企得番唔多 感激

今日朝早仲見到有，晏晝諗住買嗰陣已經冇晒

留名2盒
同埋如果2月17前到到可以幫手對單派貨幫手
btw好似寄果陣直接填HKSAR而唔加China就唔會入中國關口

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

街到D Apotheke 直頭買唔到

如果寄得成 想要兩盒自用唔該晒巴打

連運費所有既費用自己出返
樓主收返啲腳力錢都ok

補上鼓油
想要少少應該點搵巴打

如果可以既話，想要2盒比屋企人多謝樓主

唔該手足，兩盒自用。

留名

手足有料
Btw 今次缺罩潮真係唔知點捱
利申唔敢得閒無事出門口
盡用每隻罩

想問一箱有幾盒?
如果30-50 想買2盒

巴打記得留一兩盒自用呀
德國都開始有確診個案

想要，自用

想要兩盒自用

可唔可以要2盒

留名，唔該晒

希望寄到

一盒自用

巴打唔應該講幫手足買先 你一講咗啲留言全部都係tg 根本討論唔到

想要三盒

想自用

德國

巴打咁多人要你可以幫得幾多

如果得既想要2盒自用 唔該哂巴打

想要兩盒自用，好人一世平安

要2盒plz

我見到上面全部都話唔會截
如果真係寄得出 希望可以留一兩盒
全家4個人得返一盒口罩
如果有手足知邊到有得訂/買都可以同我講

我唔想屋企人瀨嘢

想要2盒自用

五盒留名 好人一生平安

你既行為同支那狗有乜分別

巴打邊到買？
屋企人都叫我寄番去
但我行過DM搵唔到有
藥房都淨番啲勁貴嘅口罩😷

多謝手足，係德國都要帶口罩啊

想要一盒

想要3盒，萬分感謝！！！

想要2-3盒

屌，我都係德國。我等左幾日都無貨。

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工

- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post

Ching 德國邊到可以買口罩呀？間間藥房都買唔到

我可唔可以要2盒呀?
屋企就黎用哂喇, 又買唔到
TG: HARRY1216

巴打你係喺德國邊到買？
小弟而家係柏林，去過兩間藥房話賣晒
同埋巴打你買個隻有冇PFE>95% or>98%?

你係咪喺Amazon買㗎？我琴日都係德亞買咗20盒，而家已經冇晒

如果有 想要一盒自用
屋企得返十個 都唔知點好

我想要1盒

2盒唔該

可唔可以要 2 盒?
Vielen Dank!

可摸耳要一盒

樓主最緊要買岩口罩

只求2 盒

有能力嘅麻煩手足幫我訂兩盒

可以的話 麻煩想要2/3盒

想要兩盒自用！唔該哂！！

Support

留名 自用😭

想要兩盒

想要一至兩盒自用

手足我要1,2盒，留tg比你？

個人建議你買定一堆先再諗點寄 比人搶曬就sd都無得sd 買多d先

屋企得返10隻
跪求兩盒

想要兩盒 自用

如果有 可否安排2盒呢

想要1盒

我屋企得返1盒屈記2個人用

支持

呢個post有潛質成為接龍post

想要2盒

想要2盒屋企自用 tg:

香港海關澄清有關禁運口罩的網上失實傳言
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就網上有傳言指政府因政治因素，把口罩產品一律列作禁運物品，香港海關發言人今日（一月二十八日）嚴正澄清絕無此事。

海關一向根據風險評估和情報分析，按香港相關法例於各出入境管制站，對旅客、貨物、運輸工具及郵包進行清關／抽查工作，堵截違禁品及受管制物品非法進出香港。

外科口罩並不屬於違禁品及受管制物品，海關並不會阻礙外科口罩合法進口本港。

香港進出口受管制物品及禁運物品清單於相關法例中清楚訂明，並上載於海關網頁（

完
2020年1月28日（星期二）
香港時間18時54分

理論上冇,但實質有d運輸公司會當係違禁品唔運

can I have 1 box pls

我都想要兩盒

想要兩盒，唔該巴打

留個名買到me都想要

求一盒for屋企5個人
@idontknowwttodo

想要一盒傍身

屋企得返1盒5個人用 thanks 想要1盒

想要兩盒唔該
得返半盒冇寫任何數據嘅垃圾口罩

巴打 小弟住北區
想買都買唔到 唔敢要太多
兩盒 可以嗎?

應該唔會
想快要速遞

唔好用大陸速遞公司，同賣家講物流唔經大陸關口

想要2盒 自用

push

到底國外買口罩點解咁多巴打會比人CUT單
有無人搵到共通點?

Pushh

想要兩盒自用
好人一世平安

如果可以嘅話想要兩盒 唔該曬

留名想要兩盒

唔係話唔信樓主, 但點避免走數 ?

巴打我要一盒就夠,好人一生平安

屌你啦，我德國搵黎搵去都無

其實如果而家唔買,都係會俾支那狗買晒架啦

呢兩個星期最關鍵啊,之後就會大爆發

寫Hong Kong唔知(HKSAR可能都危)，但係最尾嗰行寫China一定送去中國海關
利申：早幾個月德國網購件貨被扣足一個月苦主

經支那關口既話就算唔係政治原因，都會比支那人搶走黎自用

如果可以兩盒比我就好啦，唔該樓主

想要兩盒自用丫 唔該

唔該 我要3盒自用
感謝🙏

可以要2盒比屋企人用嗎?

要兩盒自用

想要兩盒 自用 thanks

德國喺邊到買

想要幾盒口罩自用
之前成日出去無晒棉又無晒口罩
好人一生平安
唔該手足

想要四盒

同問

好人一世平安
我暫時夠用
留俾有需要巴絲

有嘅話想要兩盒，感謝巴打

想要三盒，屋企得番十幾個

得返一盒可以嘅話可唔可以攞2盒

想要兩盒😭🙏🏻🙏🏻

我都係德國，有諗過寄mask番香港，樓主邊到訂？

自用
屋企存貨夠用多一個星期
2盒 感謝

n95好似封關唔要入香港，有待fc
但醫療口罩最好分批寄，1000個一組，搵唔同公司寄

留名想要2盒自用

求2盒
自用

自用兩盒，thx

唔要=唔比，因為政府買哂仲要禁運

我買左依隻1箱1000個
準備聽日寄
我岩岩check過DHL寄香港要9日
有無咩方法快D

淨係想要一盒救命，屋企得十個多謝巴打

想要1盒自用

慕尼黑啊屌

想要一盒自用

上星期落左單 到而家都未出貨呢

想要兩盒自用 屋企口罩吾多
吾該晒巴打

我係apotheke度買嘅
買嘅時候都好唔好意思
不過屋企人條命要緊
無辦法

屋企只剩返15個到
只係想要1-2盒自用

巴打 係咪冇網直接order番香港
唔想煩到host寄番嚟
但自己得番半盒

apotheke買幾錢

好人一世平安
我暫時夠用
黎支持下有心巴打

比求口罩既人騎劫左
我德國有人搵到2euro得5個
加埋運費貴到癲無買到
你一千個應該用左好多錢

如果我寄10000隻(200盒)返黎
有無手足可以幫手分貨救救其他手足?

我都可以幫手

小心有炒家冒認手足食左批貨

要幾錢 無乜現錢 可幫拎要俾哂錢你先派定點

唔想賺災難錢
收左唔安樂

DHL Express
即係Expressversand

巴打幫買得唔得

推 想要兩盒

如果可以 可唔可以要一盒

我朋友有公司收貨地址 可以一次嚟晒再分畀各巴打

等你下一水

想要1-2盒

我今朝訂咗一盒五十個跟住過兩個鐘就訂唔到, 唔知冇貨定點
早知買多啲, 連自己都唔夠用唔好話寄返屋企
之後amazon.de有見到, 4歐半五十個, 但唔知係咪廢既

收皮啦海關 政府我屌你老母

吹水你又信

留TG果啲算啦，聽日早啲落去排，樓主都唔會逐個覆啦

想要1盒

可以幫手，但首先要confirm 你第一水入到黎

如果可以 想要1至2盒

留名2盒屋企五丁友用

一盒都夠

想要1盒 唔該

只要一盒自用

整合下睇下有無手足幫手分貨
有嘅我就去apotheke訂10000隻(200盒)
寄返香港幫幫手足
香港政府正仆街仲唔封關

想要2盒自用

感謝巴打

我都唔想
但老母屋企得返1盒
咁我唔通見住我老母死咩

大佬 🉐️返幾個口罩咋 救救我

急要1-2盒，感謝

想要2盒自用

屋企就嚟冇哂口罩，麻煩哂

想要兩盒啊 感激德國巴打

仲搵到咁多買?
呢兩日德國口罩都俾人掃緊..
留意果啲都無晒貨了

利伸: 等緊集運 2000隻公司用. 可唔可以托樓主DHL運expresseasy ?

想要兩盒
一家四口就捱唔住
thanks much

留名如果有

唔怪得知而家munich冇哂口罩，原來比你掃哂

Lm

一家四口得翻13個
可否有兩盒頂住先得唔得？
好人一世平安！
感激不盡！

問黃世澤

要行多幾間藥房
DM,Müller同Rossmann都係得5/10個裝
好貴平均2歐得5個 仲要好多都無晒貨

兩盒 巴打 唔該

你係邊?
洗唔洗我寄2盒畀你?

我都係藥房買

求兩盒畀屋企人用

睇過amazon無晒貨
連shop-apotheke都斷晒貨
支那蝗

想要兩盒 thanks

Ching 想問下你係德國買邊款口罩？

德國仲有貨？

ebay 都仲有喎 ebay 信唔過架?

2盒thanks !!!!!!

想要2盒..多謝你

我都要1盒+1盒給屋企人，可幫手分貨
可以揾幾個唔同區的巴絲各人分給自己區的手足，連登id一人1~2盒，給現錢再網上過數

會充公

手足如果夠貨的話想要1-2盒

apotheke

岩呀
入境海關屌你老母
呢半年全部都係聽狗order

巴打 我都需要一盒

屋企得返兩盒假野想要兩盒頂住先

去apotheke訂
online store基本上都無晒貨

我去咗幾間DM都完全冇貨
得一間Apotheke有，但港紙5蚊一個

8,99/50個

我想要2盒自用，屋企剩返9個。大概幾錢? Thank you very much!

排阿布啦

我係apotheke買嘅
一盒50個8,99歐
都唔平

千祈唔好寄DHL.de，快極要兩禮拜，慢則個幾月先收到

屌個鳩個都留tg
睇唔撚到啲正常嘅留言

而家個撚個都買唔到口罩㗎啦

喺度留名等人救 不如自己繼續搵口罩

唔係覺得留完名就會有人救你嘛？

我個到每人限買10個。。。

要兩盒

分別寄畀10個手足
再由10個手足分貨
會唔會好D
我想救得一個得一個

依家上carousell買，隨時係二手口罩

如果仲有既話 可唔可以要兩盒？
屋企得返半盒 留屋企用的

[行動]129黎明行動 召喚嘔吐師-

我寄左1000隻畀我老母先
得就搵巴打你分貨

你係香港有冇信得過既人可以幫你搞呀？
再唔係搵啲勁黃既舖頭幫賣？

NRW Düssel .... 方便？

阿布係咩

https//

咁用咩寄?

can have 1box?

我估支那關口會唔比入口順便充供私用或者賣

直接問廠有無可能? 早幾日睇既正常價口罩

想要1盒屋企五個自用 可幫手分貨 紅土區

想要2盒 thanks !

唔該哂巴打
屋企多人無存貨了
如有想要3-4盒

前排睇amazon.de同依家睇
個價錢貴左4倍

2-4盒 thank you

如果可以既話，想要2盒自用
tg:maple_map

巴打，屋企得返兩個，求救，想要兩

依家屋企四個人淨番六個，救命

可以嘅話想要兩盒

第二條問過，間廠唔覆，不過係 distributor到買咗，應該都會延遲出貨

工作比較free，可以幫手分貨/寄貨

Tg: manlolu

巴打，屋企得返兩個，求救，想要兩盒

我睇左幾日歐洲係唔寫 PFE VFE
有歐標咪算. 好既咪TYPE IIR

我個fd係德國都買唔到

我想要兩盒啊🥺🥺麻煩晒🙏🏻

係 有個 "罩" 字都唔淘得.
試過淘 帆布, 標題 寫 "雨罩" 都唔俾買

師兄 如果可以成功寄到 可唔可以留兩盒俾我同屋企人🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

巴打想要2盒自用

屋企3個人，得返16個口罩，可否讓2盒比我

3盒 唔該

Didn’t know what so many LIHKG ppl are in Munich

有冇人可以解答我 而家口罩過唔過到香港海關

歐盟係淨定BFE，睇你信唔信佢
IIR級戴到你氣喘

想要兩盒自用
tg:

巴打德國咩途徑買
我都想託熟人買

求兩盒自用

今日訂咗好撚多箱 唔知會唔會俾人cut 單

甲

求

想要兩盒
連續買錯口罩
求巴打岀手幫助

手足我想要兩盒😿

樓主 我喺加拿大郵購口罩個 fb group 見到 SpaceshipHK用成本價幫手做集運
你如果真係可以班到貨 可以試吓問問佢哋實際流程有無野會幫到手

樓主有冇telegram
我係一個口罩團既買手（唔賺錢既）
我想問下小小野
或者你係到答都得
Deutsche Apotheke 係唔係基本上冇晒貨？
我諗住親身去買

留名兩盒 屋企四個人得返十幾個口罩加啲錢都得架 唔該晒樓主好人一生平安

我依家係有貨係手無辦法運返黎

點解既

DHL太慢
唔想用DHL

好唔該晒
你住邊區？
Bayern?Berlin? Ostdeutschland?

bayern münchen

有得賣都算係咁 München已經冇得賣喇

就係係Munich

巴打想問下你點寄返香港？
想參考下

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

但WHO建議歐盟標準用IIR
不過IIR比II係加強左fluid protection 所以Typ II就應該夠做

express easy 都慢?

一罩難求

有人話express要3-5日
econ就8-10日

樓主可能可以搵佢地幫？

HKGETV將由世界各地空運到港，於下週起聯黃店以成本價售賣口罩!!

其實知II夠做，不過怕死而且價錢唔差太遠，所以入IIR

我都住係德國，去晒附近啲城市(cologne,Frankfurt)藥房全部都話冇晒貨... 想問係邊度仲有得買口罩, thx

都係藥房架咋
去偏D嘅地方啦
s bahn坐到尾嘅地方有機會會有

喺Bamberg啲藥房都話無貨

Ching 平時出街有冇帶口罩?
一樣喺muenchen 不過平時唔見人有帶
所以唔知自己應唔應該帶好